[達仔智破黑色三連星]車迷支持干地怒bin雙柒尻層討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

閪

3日後
就有登DEAL

正皮留名

簽多3個，1日1個，突然間好撚期待每一日

夏神復出 = 新球員加盟

屌 變到成隊阿狗咁

簽到山狗 戎j一年

老鼠個gif好19

Chelsea are 'working very hard to strengthen the squad' - Antonio Conte

OX 防守應該都柒過摩閪

最想要生癌仔

聽聞鏝70m+ bid Sanchez

翼鋒出身都係靠體能速度搭救

FFP=笑話

英超隊怕閪ffp咩

轉播費+獎金最少1.2億

未計賣飛sponsor個d

屌鏝過唔到ffp個班人係咪傻左?

乜撚人都買啲啦
仲嫌三嫌四

咪係
軌no bid 嘅原因根係同ffp無關

我投降啦，比4個dllm我都夠

仲有期望？

依家淪落到要執垃圾…

星期一夠鐘開工啦屌
班高層肯做嘢未

仲有3日呀, 咁趕做咩

deadline fighter

Rank the best summer Deadline Day deals in Premier League history

10個 我轟佔左4個

come on

Draxler,lucas come che la diu

阿鷹講左no bid 未

no bid

終於

Psg痴撚線
要咩就有咩

Welcome OX

終於唔係no bid啦

估唔到真係先借後買
呢隊波竟然仲肯俾返FFP少少尊重

下個山狗 路蘭迪 巴克利ok?

希望麥包皮早熟早殘

Chelsea desperately to sign Alex Oxlade-Chamberlain due to his versatile abilities. He can play on central midfield and wing back. Conte believes signing Ox-Chamberlain will boost his squad depth. (The Times)

買一個頂3個，閪女人又贏

Pablo‏ @AFCAMDEN
呢個又乜水

簽埋山神ok?

Reliable?

佢話晒都迷過下我轟 唔洗咁惡毒掛

就射喇

琴日嘅表現

good source?

晒撚氣
買左=買左啦, 贏
唔買=唔夠人都贏到熱愛, 即係無必要買啦, 又慳一筆, 贏
所以閪女人贏硬

Ox

其實點解雲加要借走mustafi

簽到三個或以上以後叫Marina做契媽了

已經4個了

雲sir做野唔洗你教

鷹

唔係唔肯借 一定要賣斷咩？

張狗
見到佢琴日hea成咁 對佢無乜好感

利都出手喇屌

Dybala Griezmann Sandro Belotti Ascenio Isco Alexis All come 🤤

痴線 即是每場3.5球
晚節不保

Sky sources: Liverpool make bid of £55.5m to Monaco for midfielder Thomas Lemar

猁

阿狗快啲搶啦

最多35m
張伯輪留係阿仙奴實會影響士氣
我地有優勢

35比面比到盡

阿好似都係出過咁上下價
冇番80m monaco都應該唔肯放

Lemar come

要can好過要飲水啦屌

猁肯放先得架屌

55m
垃圾車

鬼唔知咩

車無追過lemar

古去疤

已經無要求，只求簽多至少3個人

呢頭無要求
個頭就話要求簽多3件

Mourinho-"Were Leicester very dangerous against Arsenal? Yes, they were, I watched the match three times. Were they today?No, because of us.

依條仆街同獌狗真係perfect match

70 M 山狗 啦屌

唔撚係呀 今次djfhgkf都無個？

無講錯

dvrhifdbdfkk 要31/8先有
等多幾日啦

djidji

利記仲唔夠翼咩 仲買利馬 叫baka send多幾個message搶人

打社區盾咁博命 ，向轟獻眉

人係唔會嫌多

djixxxxxdi

baba 唔洗錢都唔敢出啦

你果陣夠話mata走佢會比全場boo
又話摩狗走全場會唱jose mourinho啦

你班友喺咪傻咗
痢個Can都丁

bakayoko仲好啦

上個Post講開Azp
其實佢由熱身賽開始已經有D小膠
例如喺後場傳俾對面同殺波時間唔啱
好彩一直都冇搞到失波
希望佢之後有改善

咁咪飲水囉

咪又係開場前
果場極速入波之後全場乜都唔記得啦
仲有上年唱埋fuck mourinho

買Can不如即刻回購查仔/回收切唔好

佢真係唔差

不過佢對熱都殺唔少波

唔覺得Can會好過飲水
最多咪差唔多
咁我要個英人唔好

屌你老母，閪女人我愛你

唔好買飲水啦，買draxler la diu

LM

吓,我覺得佢好平傭咋喎
睇就痢D波佢都勁廢

有腳波又大份，防守唔差

當佢窮人版普巴咁玩不知幾正

今季進步咗

啱啊,順便申請埋加入蝗鈀拜蛆嘅球員交換聯盟
你而家加入咗,你荒第時冇球員?!

Djidji

幫你加返

原來下體禮拜六大炒對手
卡拉斯高勁到仆街
R聯都唔知會唔會俾人強姦

Kane come

其實我分唔到小野涼子同宙野花子兩位會然
小野涼子喺咪即喺東清,定喺Funson

會勁得過hazard

根本講人腳我地勁過下體會好多

完全唔撚驚，唔出法比同cahill既話

睇下醫生驗下腦好bor

包緊筷子啊
亂咁走開會俾人鬧

我同東清無關係

Seri come

唔駛太悲觀
full team 我地一定唔會差過下體

一日一簽真係諗多咗

關你閪事咩on9

我屌你老母啊傻閪

Thursday: Arsene Wenger says Monaco have closed the door on Lemar leaving.
Sunday: Liverpool make £55m offer for Lemar

BREAKING: Borussia Dortmund have agreed a deal for Dynamo Kiev's Andriy Yarmolenko.

唔知上年定前年我地都傳過呢個

我屌你條on9閪就梗架啦，成鳩日上黎講燈又不斷釋放負能量，睇到你件男人唔似男人既撚樣就唔閪開胃

歐國盃廢到 山寨王

明明轟最應該簽人，但乜bid 都冇

係網上教人講野
洗唔撚洗開班比你做人生導師啊傻閪

中暑達

係可愛達

Kenny Tam 熱完再冷，
好易爆血管⋯

Kenny哥教精中暑達消暑

AOC
In Hawks I Turst

我無教你講野，我屌你老母姐

拿拿臨簽多個翼衛中場前鋒啦diu
垃圾膠層

車路士2-0戰勝愛華頓的比賽，莫拉達傳射建功，他也成為了第一位英超聯賽前兩個主場比賽都至少貢獻了一次助攻和一個進球的球員。

莫拉達說：「我很高興因為我既取得了進球，又貢獻了一次助攻，並且我的球隊還贏球了。這是一場重要的勝利，在史丹福橋我們贏下所有的比賽，或者說嘗試拿到3分。

「我們踢得很棒，對陣愛華頓的比賽不容易，他們的球隊完成了一份很好的工作。但我們沒有給他們太多的機會。這是完美的一天，我們現在要去國家隊，而從國家隊回來之後，我們需要繼續為了下一場比賽而戰。

「相比於紀錄，我更希望贏得比賽的勝利。我一直認為足球是一項團隊運動。如果我開始思考自己的進球或者數據的問題，那我可能應該去打網球。

「獲得出場機會和適應比賽對我來說都很重要。在英超並不容易：全新的城市，另外一種語言，另外一種足球風格。我需要時間來適應英超，但我現在感覺很好，為了幫助我適應英超，我的隊友也在努力幫助我，這讓一切都變得簡單起來，我很高興能夠來到這裡。」

亞衣去打網球啦

東張仲走去澳門

班澳豬洗撚理咩

東方威尼斯平時好大口氣架

狗咬狗姐

佢地咁撚有錢又有老解入城洗乜人幫啦

“There are suggestions that Conte wants more control, but that is not really how it works at Chelsea,” states BT Sport pundit Lampard, who is Chelsea’s all-time record goal scorer. “There is a big link between the manager and the people behind the scenes, but Chelsea has a structure that has been successful in the last few years and managers coming in understand that.

“Italian managers, in particular, are used to this structure. Owners of Serie A clubs have long been in charge of signing players and have told their managers just to coach the team. That is the philosophy in Italian football, so there is nothing new there for Conte.

“There is a suggestion that Chelsea managers don’t have much say in signings, but that isn’t the case from what I understand about the club and Conte certainly deserves a big say in the signings that are made there.

“The signings they have made have been positive, but some big players have left or are about to leave and he knows he needs a bigger squad. I think that is the reason for his frustration and we have seen that emotion coming out of him over the last few weeks.

“The second season for any manager is hard after he has enjoyed so much success,” he added. “The expectations are high, he did so well last season, but Champions League football brings a whole new dimension to Chelsea’s season and he will know that this squad needs to be strengthened.

“It has been difficult in the transfer market so far, but I think the club will give him the players he wants in the end. Chelsea have backed their manager over the last 10 or 15 years and I expect them to do the same now.

“This manager deserved to get that backing. He took a club that finished 11th in the table and with real problems to winners of the Premier League, so I’m sure he will get the support he needs from the club because he has proven himself to be a top manager.

睇波睇到歐洲恐襲
呢條友真係on撚9

打到下半段d藥力開始失效

叫定我都得了

新加入車po有咩要注意
利伸 十年車迷

賣你去做雞呀

呢篇都唔算好痴線嘅

迷安or 反安

1.Block 笨鐘 /唔好quote
2.咪同老鼠一齊on9
3.只準吹奏ceo不能屌
4.永遠屌柒摩狗

第3點最重要

自貼先

屌你老母

買到遲子仲想點
要求多多

油王=毛魔
西女人=江青

Can i lam your west?

收錢

自貼is a must

撚仔好波！

油王叫你買人d錢比你打曬斧頭

拎左黎搵出租男伴 個個都靚仔過達仔 幫我奶到乾乾淨淨

Prepare bid

自貼

差唔多入到黎最後直路

迷麻

沙皮仲係未搞掂

大家，興奮嗎？

我指仲未搵到下家

英超大戰終於勝利了

要嗌麻油雞

垃圾車好似好有自信咁

轉會窗玩自閉就真

反安迷達
不過麻友就不了

下面話轉會市場隨時爆煲都認同
但講到£50m賣山狗.....
而家£50m都係夠買隻閘
山狗呢個級數既攻擊球員如果標價£50m大把球會鳩沖

其實佢人工問題大啲
50m買到我都支持去馬

其實法比琴日慶祝動作有咩意思
有ching話關ock事

幾時下海

Ock 都係L 字慶祝

山狗唔好咁貪
200k啦

聽聞Boga 都借走埋

好明顯係望住佢個女慶祝, 佢個女叫Lia
oscar都係L慶祝, 老婆叫Lxxxxxxx 唔記得點串

Still no bid?

達囝咁搶口

d 轉折咁摩狗style

買人未

Any done deal?!!!!!!

西女人幾時先肯落返個bid

Keita

黑人西女人唔該比個beat黎

利狗簽定keita

official?

屌 咁on9
呢季當外借去rb咁

簽個人都戇鳩過人

你有無得簽先

呢D叫炒股式買人，
下年唔用都可以高價放走人

我地no bid呀

Fm買妖人先會咁買

全世界衝刺 我轟繼續保持關注同信心

一字排開 變 大字訓底

干地賽後直指法比加斯控球能力出眾，只要加強防守便可更上一層樓：「他為我們射入重要的一球。大家都知法比的特性，他技術出眾，只要我們保持控球時，他表現特別出色。不過他正努力加強防守及體格，變得更像簡迪一點。當然他仍要繼續努力，而簡迪也應該向法比學習一下用波的方法。」

簡迪會埋呢飯會值得多個億

炒干地保歐戰論

年年都係皇巴拜
西甲法甲勁旅又係踢開4後衛
關3中堅咩事

車都會咁做

猁起勢咁j

終於唔洗做賓州後備

如果軌可以咁都大把人J 啦

係幾好J有進攻能力防守弱版干堤仲要得22歲
非洲盃仲要改左期

我地飲水要40m

睇黎高層好有信心

FSG幾快手今日係咁出手
油王可能同西女人仲扑緊野

好波

To where?

你就on9
Keita有個48m解約金下年夏天先生效
如果今年簽起碼要70m up
但等下年48m的話又一定大把人爭
而家一早agree下年48m簽不知幾撚醒

好似比埋錢

🤔

伯明翰

Boga 又英冠

車狗好意思笑人on9🤦🏻‍♀️

一子窿 一子還

Musonda 係干地prefer 佢
定無隊借佢？

條友係英冠料喎
有料就有英超隊借啦

RMC: Chelsea and Leicester have an agreement for Drinkwater, Leicester will try replace him with Krychowiak

人地48m買個22歲中場核心
垃圾車40m都未必買到個28歲飲水

猁簽Keira 無啦啦話done deal仲已經影晒相
我諗今晚到我地飲水

水>車
高祖華基>李城

呢兩個邊個好D

出多20m買法賓奴啦憨撚鳩
買個見頂飲水仲要40m痴撚線

AOC in London

屌 軌去直接買Kxxxxxxxxk 唔好

西女人效率

好想快d睇ox頂牙銘個位

隊隊都搏命簽年輕核心球員
垃圾車就出憨鳩價買個見頂
二線中場

Krychowiak仲好J

因為干堤、巴卡都後生
要個28歲有經驗都ok
不過40m

人地簽Keita 我地簽drinkwater

我諗PSG依家唔會即Pay到錢買人，
買左Fabinho即係Baka要坐後備了

我地40m人地48m
真係多謝西女人

psg唔買Fabinho

法賓奴講緊60m後生5年
仲要客串到閘位佢加藥膏
干堤就可以有得休息

屌 ox官宣未呀

咁法賓奴梗係好過飲水

好撚柒
買基xxx都好d啦

法賓奴可以打埋rb
多過一個位呀
咁抵用快d bid 啦西女人

咁就要走去用超高價買個後備二線見頂中場

真係on9
禁多選擇追個飲水
要英人求期reg個啦
橫掂依家都求期搵人坐下bench

咪係都唔 make sense
如果係呢個原因咁轉買第個二線中場都得啦 使鳩40m 買咩

高層 no bid la diu

頭半版講psg都仲算有point
最尾真係

買哂d垃圾英人返黎填數 多謝哂西女人

飲水其實幾啱干地玩法, 放長傳幾好

根本就夠英人買個垃圾飲水把撚咩

睇死Krychowiak 2x m就買到

佢果d係鳩斬比華迪哨車撚有咁多空間比人哨

高層

人地48m買naby Keita
我地40m買Drinkwater

買法賓奴出埋簡迪吾皇 踢433冇一隊可以過到中場

個價西姐
Drinkwater係二線料但未至於垃圾掛

佢防守勁，但唔識用波

邊個話我地買，傳買咋

油王落地獄啦馬迪賣35m之後自己隊波唔夠人
出高價買垃圾摩納哥都推你50m法賓奴都唔撚買
無人搞隊波就賣盤啦仆街

人地隊隊都幾個硬淨中場 獌pogba 靴里拉
利都韋拿杜姆 Keita can 我地得baka係似樣

Baka一d都唔硬得個樣上季華拉堤都試過撞贏佢

唔覺吾皇好硬 kante應該仲硬過佢

唔好以為黑人就硬淨

飲水多樣放長波就成40m

其實baka好普通
最初車區無人想要佢
係後尾空炮哂得返佢可以j

飲水都係2015/16個季d長傳勁
佢主打都係防守

佢果d所謂長波得華迪先接到大大力鳩斬
放落個位等華迪跑

22歲入選歐聯最佳陣容都叫普通😅

買埋vardy

果時班人J緊華拉提，山狗咪話普通

買埋雲尼亞里

Baka係再觀望
但車區無人要=普通
呢度幾時變左睇球員指標

Kante 169高68公斤
藥膏 185高77公斤

唔係話10幾m 咋咩

Buy Fabinho,draxler,Lucas la diu
Drinkwater ho expensive

又係度up 埋d 廢point
得你吹到佢咁勁啫
最多咪又係賣潛力同埋無人可買佢算合理收購

Kante平衡力好到 對熱狗同上場
帶波好少甩

高層ho ball

歐聯最佳陣容都叫廢point?

覺得佢有機會報細數
非洲球員好撚多古惑野

報細數又如何都係抵撚過40m買飲水

O dembele啲腳法

咁係因為飲水太唔抵

加埋本英人護照
飲水最多值£30m

唉。。講左咁耐，仲係一個人都未done deal.....

Boga

Drinkwater 40m

抵

笑左咁耐利竟然買到keita
反正都大奇蹟日可唔可以簽到sandro

想知英人位係點計？之前好多手足位已經夠

Sandro is coming

車既大奇蹟日肯定係簽四個dllm

後備席塞夠咪得

猁以加仲出緊65m利馬
比佢地買埋到時真係
無得守條攻擊線豪華到

黑人同西女人嘅堅持真係
馬迪計埋add on 先40
Baka 後生有潛力又40
呢條友加本英國護照又40

[Welcome Alex]

係真就好呀
但而家阿朗都咁勁
中場 翼鋒

法比摩西雞曉 青訓天神武神打
外援位仲有大量位可以簽人

岩岩睇到都笑撚死
保連奴打防中都話姐
dembele打翼鋒腳法都咁差真係柒到

105m買個小丑

琴日到左倫敦啦
好多人見到

比派狗吹大左啦，直線鳩推黎

愛記

boga to birmingham city

ok

派精好笑d
屌你張濕鳩gif

100m車落雲加度買ox同山狗返黎

睇完之前干地訪問
想用英格蘭球員做骨幹似係干地意思多過係西女人
係賺錢角度英人完全overpriced
我地都好耐無高價買過英人球員

黑色絞肉機

Only 4 home grown

應該仲可以簽多4個外援球員

有咩所謂車咁多年黎都唔夠

平時買唔到就話overpriced , no bid 啦
今次唔值40m 嘅又堅持
吹9漲

隔離痢簽左人做8號
Ox會唔會有大啲機會嚟車

Chelsea are looking to make at least three signings before the window closes. [Independent]

繼續心理上買人

傳左當買左

利攻力真係一流快到仆街

ox water djidji
岩岩好3個

簡些路果幾m都唔肯比
西女人同油王仆街啦

唔覺得會40m買水飲
係肯出40就神早黎左
我估心理關口應該係20-28
如果呢個價錢
你地又點睇？

訓先
831晚叫醒我

俾波佢猜咪反而老鼠拉龜囉 海鮮波

都係唔值好老實一樣係無個正宗防中
做後備

疤狗o dembele coutinho di maria

只要佢地買唔到VVD都唔駛驚

應該唔會要ox 啦
人地追lemar
當真係簽到
猁keita+ lemar
軌 100+ 飲水

比佢買到vvd真係唔講得笑

猁中左jackpot 有疤狗送大舊錢俾佢洗
老死都買Lemar 仲洗撚買ox

咁又唔好咁講，我地本身陣容強佢地好多

我地中堅Christensen,Rudgier,Cahill,Luiz 4個去痢都會係必然正選

干地可能尋晚仲打比高普一齊屌鳩自己班高層
今日自己一個

Chelsea making final £70m push to sign Oxlade-Chamberlain and Drinkwater(Yahoo)

drink water, 100 分 ，仲有邊個?

70m lemar ok?

乜撚啊
同隊打包咩

再望下人地簽乜 就j唔落

Sandro

DJIDJI

當ox 50m(唔好計佢一年約)，飲水20m即刻fit晒

高層簽到Sandro
我就鞭柒你屍

講緊中場同將來姐
講後防猁無得比啦

ox 50m

猁左右閘廢到

而家既陣容再簽埋飲水+100+巴克利
其實唔差

講未來一定雙曼最屈機 ， 佢地個陣夠用8年

我地就食粥食飯睇牙切

猁個中前場平均年紀都後生車好多
比佢地執埋個後防真係拎英超不是夢

lemar都無話done deal

中堅得馬貼夠班
懦夫蘭都係笑話黎

30m最多 OX35m都有d貴 不過右翼衛真係唔夠人

佢地有隻青訓閘處理死球幾勁

最少人地1日已經出左兩次價
垃圾車連價都唔撚出等人減價
最後比人搶哂

利記海鮮
咁chur 返chur唔足成季其一
其二弱隊唔會俾咁多位佢去衝去爆都係未知之數

馬貼太柔弱，勁得黎但唔識肉搏

佢+vvd真係會好屈機

阿諾

無理由一隊強隊高層好似痴漢咁追足一個球員兩三個月
我依家相信高層真係有把握簽到Sandro
我地諗到既 佢地點會諗唔到？

drinkwater ,ox, barkley
我估

講黎講去咪又係lkk

未見過佢地死追石頭同高列巴尼？

系^^

Not Barkley
SANDRO

Cancelo一定係想搏deadline平簽

B

唔比利打反擊 佢地威脅應該冇咁大

mendy walker 擔泥 取消佬

唔係去咗國米咩

應該係純粹觀望 但興趣不大

我地咁缺英人咩

mendy walker鏝真係快手 車幫仆街仲懶懶閒
擔泥人地想跟哥狗

無興趣問黎托柒啊

Alonse見到你班友係咁sandrosandro 一定好sad

似高層死追多d

屌 成隊波得一個左腳球員真係好荒謬

卡吐呢

牙朗轉打前鋒，一到禁區頂就ban

所以咪傳左一下 傳得唔耐

佢踢LWB?

fabinho呢

簡些路擔泥佬

話try啫,又冇話一定簽到
最終1個都唔嚟

擔泥佬要怪就怪個教練係干地唔係哥狗

咁不如留kenedy or baba算

希望學派精話齋隻搏隻巴閪狗做到新bale

本身鍠係想放比車西女人唔想比多過30m
拖到哥狗出手比人一個電話就收皮
佢肯出多少少神早done deal左

簽晒呢3個火清再送多件波衫

一地sell我地法賓奴都唔要

哥狗€45m ?

dc可能閃得
唔撚係今日成日都傾dc掛

咁都關事

支持借dc比愛半季
分分鐘靠佢打柒19000

踢中場中

唔通係咩下下因為果幾m壓人價
人地有鬼耐性同你交易

最後一個都無黎

唔撚係話幫西女人
但擔泥佬都賴落佢到
你估買人真係一舊錢轟落去唔洗傾咩
而且最尾都差唔多傾店數
人地哥狗一個電話 擔泥佬就想跟人啦

New contract and loan for Boga
NEWS MON 28 AUG 2017

Jeremie Boga has today signed a new three-year contract with Chelsea and will now join Birmingham City on loan for the rest of the 2017/18 season.

The 20-year-old midfielder made his Chelsea debut on the opening day of the Premier League season after impressing during our pre-season tour of Asia and making his international debut for Ivory Coast earlier this summer.

The talented and tricky Boga has helped us to win the Under-21 Premier League, the FA Youth Cup and UEFA Youth League, and has previously enjoyed loan spells in France and Spain.

BREAKING: @ChelseaFC agree fee with @Arsenal for Alex Oxlade-Chamberlain, according to Sky sources #SSN

又loan 我屌你老母咩

仆街啦Cahill

Breaking: #CFC agree fee with #AFC for Alex Oxlaide-Chamberlain. Latest next on @SkySportsNews #

借人就快 買人就 猁古天奴筆錢用得幾好 利馬基達

sky今年唔係好流？

睇完琴晚場波我真係講唔出利記海鮮
組織攻力都係世界級

一年間有咩大傷就笑死

最大問題係傷同打弱隊會跟住廢

下個山狗 ok?

你睇一場點會睇到海鮮
利記海鮮個精髓咪就係對強隊世界級
對弱隊災難級

話明海鮮就唔係單睇一場波啦

人地後備都夠人 而家係補強 轟仲係砌緊勝利11人

頭盤 英式張伯倫
主菜 sandro
甜品 清酒哥斯達
飲品 Drinkwater

終於簽到

let's J

打弱隊就現型
屈福特個場有板你睇

沙皮同coleman兩條友好似有牙齒印

70m 英磅 貴到

基達講到係德甲簡迪，價錢肯定貴過原版嗰位但係咪咁勁

Chelsea have agreed a fee with Arsenal for Alex Oxlade-Chamberlain. Not confirmed yet but about £35m @SkyKaveh

我要山狗

?

下？！

屌，借走埋boga

一日一簽 黎緊三日簽多三件

正

個埸俾人追3:3個球好似越位 有d唔抵

借走佢唔覺有問題

你喺今年個市買原版應該仲貴

其實都係一季好波 不過黑色大肉腸又有d技術打英超應該ok

條後防太柒死症
雙雲都成日自爆

原來係話加埋飲水，準備用70m 比標題黨昆左

其實有無機Sandro Alonso 可以同場踢

家陣隊波好多人咩？

DC去愛狗正喎

J咗先

起碼簽多兩個先夠人用

大肉腸？
你肯定？

防守弱化 進攻強化既kante

尋日都無sub啦
唔好比第一場有正選呃到以為佢有未來啦

點計都起碼有一件買貴左

恭喜阿狗又多個25

100分，射了

已經對完愛記 歐聯分組賽對下體又唔洗倒弋

立即上YouTube 打J先

巴哥吸引力真係好強

再一次多謝另一位雲爺爺

cls

阿狗痴左邊條根仲痴過垃圾車班鳩層
以加仲放梅斯達菲條後防柒撚到咁

Good deal

唔想飲水 想法賓奴

計到盡

推牙朗上lm

西女人又贏

25倫=3個球員

辛度打到左翼
阿朗辛度都打到左中場

有意思

甜品cls

但sandro快d 打lb有攻有守理想d

琴日對完愛字頭今日就放

空炮就好笑

係咪踢到左翼衛

唔係話傾巴克利咩

主菜dllm咋

過馬體唔係一月先出得？

100分 35m比想像中平後生英人
萬能key

慣左

askhawks, 仲有冇其他消息簽咩人

佢踢lwb太廢 雲加放返佢去右邊

幾有創意

打WB有上冇落都有d驚, 要睇下干地點train佢

阿狗仲傳緊賣山狗同梅斯達菲
等番幾日係咁散貨

睇死西女人簽一個就算

Chelsea agree fee for ox

扑暈自己算
醒返應該有messi

肯放山狗 一世迷雲 吹奏雲爺爺

Hea踢姐

搞咁撚耐都係35m
屌你真係乞衣黎

簽到人就梗係唔用佢

依單係阿狗留唔到，唔太關事

張伯倫同摩西 邊個傳中好d

100分+飲水哥，最好來多個左閘

Musonda stay

竟然係先借俾愛狗
西甲無第隊想要咩

始終都係借

100分加中場加路難迪加多隻翼衛就

車狗快手出價山狗啦

借dc去打強隊 一石二鳥

摩西斯依家連單對單落底都做唔到

張狗就過完死力車球貼地波出黎

應該moses出波會靚少少，但張狗就會多d出波機會

借比愛等佢打9其他Big 6都好呀

100分應該好d

借比愛記都幾好
幫我地打對手

愛記就係差個前鋒

可能搭單平買巴克利

Graeme Kelly‏ @GraemeKelIy11 1小時1 小時前
更多
Virgil van Dijk is due at Melwood tomorrow, where a medical will take place

即係簽定€45m 下體 先借去愛狗半年？
唔好借完半年下體唔要就得喇

摩西出波唔太差，比佢睇到定既話都幾有威脅

張狗就真係鳩出波

簽左馬體再借
即係唔關車事

應該係€45m賣俾下體先
下體再借俾愛記

終於送走隻煩閪

車都無位比佢出....

屌你老母唔好去利呀

係比利買到就麻煩

咁無所謂啦
如果唔關車事咁唔算係軌賣人情俾佢丫
咁點會可以平啲買巴克利

Vvd

其實100分打翼有冇得諗?

6季英超入9球，你話呢

去利就大件事

今年睇黎痢、獌、鏝上曬力，同上年車熱兩隊打好唔同

睇干地想點姐
最好買多隻翼

100分

vdd唔好去猁阿

DONE DEAL未呀

Yes
Please stay

留隊啦屌佢

希望係賣雞曉買雲迪克

sor 冇留意佢啲數據

蛆已經接近買到中堅 應該唔會再要雞曉

vvd勁係勁，但我唔想打壓天神上陣時間

發夢好喇

vvd要走既 希望佢佢跟雲爺爺

Fake ac

雲膠放梅斯達菲會唔會同猁爭vvd

淨 100分係唔夠

以加邊個仲會想去阿個個都想跳船

希望雞曉為球隊作最後一分力，加錢換sandro返嚟

Ox around 35m

傑比斯都可能放埋走

雲膠加油 vvd係佢手上應該最冇威脅

未打利之前已經話放

唔係放左比屈福特咩

24歲 英人

英人 後生 打多個位 35m

修咸頓隊垃圾有無尊嚴架 比人當衛星球會

巴克利＞飲水

而家幾隊周圍mon post

其實得sun同daily star吹過
就算走都起碼係下季

淨係買一百倫+飲水 收唔收貨?

唔好飲水啦

買少過3個人都屌撚死佢

LWB都係無後備, 翼鋒都係

巴克利唔似咁難買呀

100分法賓奴就收貨

補唔到左邊好難收貨

西女人諗縮數要100分打埋lwb

Fabinho plz

ox會打咩位

佢有心踢都OK既, 但咁易傷

Despite already splashing £70m out on Alvaro Morata, Antonio Conte is eyeing Belotti as his striking partner.

According to TransferMarketWeb, the Blues are set to make a last-minute bid for the 23-year-old before the window shuts on Thursday.

希望panic buy係有佢份

vdd干地想買咁
但買左天神後備都冇

買到ox加vvd留隊就滿意

咁寧願唔買

左右翼衛 左右翼 中場

如果要兩個收貨，第二個一定要係sandro/山狗/belotti

車d軍醫我信得過
仲有踢阿狗有邊個唔受傷
煙王去左般尼都少左好多受傷

萬能插蘇

買多個翼 cm st就收貨

當買左五個
閪女人收工唔再買

買埋佢真係不得了

中場要人多d 翼我地仲有安 前鋒都叫有亞衣
中場法比唔夠防守力 baka未ready好

阿衣好撚廢一定要買多個前鋒

唔好咁多 今晚official喇好嘛

雲加鏟

無錯, 市面上有級數既前鋒非常稀有

我都唔明咁多年啦 阿狗d軍醫都on99咁

Chelsea fee for Oxlade-Chamberlain will be £35m give or take the odd add-on

Matt Law

Baba, Beeney, Clark-Salter, Cuevas, Delač, Feruz, Kenedy, Nathan, Remy, Rodriguez, Scott, Tomori, Wallace all still likely(ish) on the move.

至少 barkley ox llorentte water

建議你地唔好對ox咁大期望

#CFC have agreed a £35m deal to sign Chamberlain & want to add Ross Barkley & Danny Drinkwater to their summer haul (Telegraph) #AFC #LCFC

睇黎係呢三個之中走唔甩
咩sandro洛撚迪就算啦

Kenedy Baba夠有心踢
張狗踢左翼衛真係好撚廢
踢右邊係爆到落底出到波既

好過/有腦過摩西少少已經滿足

電叻唔識用唔代表干地唔識用
牙銘就是最好例子

Ox都係無腦人黎架
一拎波低頭就死衝爛衝

都叫簽到一個呀屌

求下你咪撚買飲水

洛撚迪15M內就deal

咁都deal 唔到真係

都係當買個後備姐

會唔會之後ox要求人工太高西女人唔想比跟住傾唔掂數

Barkley 好大機會係transfer deadline day
同levy 鬥執死雞

但契仔安都係冇腦

831 Ross Barkley + Drinkwater + Belotti

barkley唔係傷左？

Chelsea, though, will hope to wrap-up the signing of Oxlade-Chamberlain before Thursday, as they are also chasing deals for Leicester City’s Danny Drinkwater, Everton’s Ross Barkley and Swansea City’s Fernando Llorente before the transfer window closes.

By Matt Law

如果市場有draxler 盧卡斯 山狗放 洗鬼爭巴克利咩

好想睇空炮

仲有Di Maria

始終之前吹到阿妓開180k比佢

應該想走先開咁既價

買得曬都算係咁

屌 no飲水啦

全部二線

閪女人 : 有本事咪撚睇, bye

希望DC係愛記生生性性入多D波

唔想飲水

買埋barkley 同llorente 差唔多

Ox: 我要加薪
Wenger: 我出價年薪260萬 + 1蚊
Ox:

Llorente同Barkley 好喇
飲水不了

呢堆人應該係出現係中遊球會shopping list

llorente都32, 最多打到1-2季

Barkley上限唔差，30m買到唔會點蝕

飲水就不了，加多15m去fabinho度啦仆街

你個高層係當自己係中遊球會做

但係cm真係要買飛多個

30m 買到Barkley very good deal la diu

llorente做後備前鋒有咩問題

改造佢踢lwb，反正fifa入面5星weak foot

都係要後備 又踢開英超又英人可接受

好刺激

無計
而家d英人球員係得咁多料

我地而家就係後備質素唔夠
正選11人唔差

點解猁狗d Target勁過我地果d

得十幾個人 早就應該要買人啦
唔係屌咁耐做乜q

佢都係做後備 plan b 打燒味je

人地aim 英超
我地aim 護級 差唔多了

年年都係最尾先激

一隊英超Top first team + 中遊後備算係咁
不過隊中遊後備真係有d貴

攻唔入時換佢出黎打燒味可能有用

車狗咪慢性變緊做中遊

boga應該好憎cahill

如果Llorente 可以hold下波引下人分分鐘解放到達仔隻腳

Cahill紅搞到佢踢得1x分鐘

無啦啦有咁大舊錢洗
緊係target d勁野

其實正選要upgrade既都係左右翼衛
左邊Sandro買唔撚到冇計
而家右邊買到100分正路應該好過牙銘

算數啦，佢係得咁多料，比佢踢足90分鐘就自動變球皇咩

我地球迷就多謝cahill自爆換返我地可以踢高位加控傳足球

買到就買啦
頂一兩年之後譚仔成熟

點都好過阿衣

岩牙龜頭鼠

Aoc係咪用黎頂呀銘都唔肯定 有機會係用黎同柏度/安 搶位

Chelsea & Leicester have reached an agreement for the transfer of Danny Drinkwater to London for more than €30m. (via @SFR_Sport) #CFC #LCFC

飲水

AOC萬能後備, 邊度要人補邊度

好唔過都算啦，做後備都要啦

佢同摩西好大分別咩 我唔覺一定係打後備

買到既話都係擺佢踢柏度個位或者352 10號位架啦

Btw上季睇過幾場拖肥barkely都幾懶協防

飲水其實唔太差嘅 類似卡域克嘅定位囉

後場搶完即刻屌長波去前面幾好j

爭輸果個下季咪離隊
年年都係咁

馬迪換drinkwater, 實比獌笑成世

拎過英超冠軍 大心臟

買山狗啦屌

好想佢踢呀銘返後備

B隊
---------------ayi------------
Musonda--------------安---
-----Drinkwater---F4-------
Kenedy----------------Moses/AOC
------Cahill--天神---??------
------------卡巴------------

Of course, Liverpool could still match Chelsea's offer.....

Matt Law補飛

睇完上季妹迪 我覺得飲水哥好好多

阿狗比人炒完4粒仲會賣比痢? 唔係好信

打3中可以做防中

more than €30m
可能都係£30m

Baka真係需要時間適應英超
如果真係買到飲水我覺得佢會秤先過baka

買多個一線都好阿

一百分打到翼 翼衛 防中 滿足哂軌想補強既三個位

我有睇過佢拎冠個年嘅表現 佢d波幾正路 要轉向有轉向 防守workrate高 你叫佢好似沙維個d靈氣直線就無架啦 但勝在係幾好嘅工兵安全運到個波比前場囉 仲要用簡迪合作得唔錯

第一日aoc 第二日就

對熱咪踢3防中

唯獨係唔撚想要barkley 周身刀無張利都算 個態度好撚差

Borussia Dortmund sign Yarmolenko for 25M Euro......
係咪我車最擅長做水魚?

有人話post左無耐就del左, 唔知堅定流

乜狗屎垃圾都j

係俄國剷雪既都j

曼買左白lin都未出啦 新人比d時間啦

真，岩岩我都load到入依張圖

飲水 有長波 同遠射 仲有跑動
係超弱化林伯特

比佢養多陣傷都可以嘅 對熱狗都擺明未養好傷局佢出啦

上次morata done deal前都有流出過

干地一月就想要落難迪

鼠仔又撚狗

拎冠個年佢同簡單真係打哂成條中場 轉守反擊做得幾好

如果30m都好d 但都j唔落

Boga musonda 只會留一個

基達都去埋利
Molamola

講到尾咪都係因為冇星味

就咁睇 其實都可以話夠夠地人用
係前鋒買多個ja

唔賣+唔來，sandro出得起錢

希望有化學作用睇
買埋呢個中場中應該齊腳啦
攤長法比成季既使用時間

打後備太有星味又會嗌走

買完飲水，起碼買埋100分，
100分可以打摩西個位

英超球會買人從來都係同其他聯賽唔同

希望831會有個big name爆出來

魚拉突下季實有人逃亡
叫依家班後生仔坐後備

猁勁到仆街

左閘都係無人用，大家諗住想睇牙朗插喉打足成季定，柒頭堅尼地，柏度，牙銘，牙張定azp踢左閘牙

Kenedy 應該走啦
一早傾好係之前未簽到人姐

張狗好似踢得?

而家個勢都似係100分兩邊踢晒

之前又話會last bid sandro

托利斯

馬斯亞同福 share,杯賽直頭會拎埋個前鋒位輪換

根本除左靴里拉，無人會叫走

咪撚柒啦on9

Alex Oxlade-Chamberlain is ready to discuss personal terms with #Chelsea after they agreed a fee with Arsenal. [Mail]

馬迪爾都無得出

上場正選

前晚先正選

覺得Lemar 留隊5050
摩納哥賣袋左好多錢+歐聯抽靚籤
未必會再賣Lemar

佢踢到雲加唔洗特登叫比比鳥踢左 比佢踢右啦

上次足總決賽都係 張打左
對利唔知佢痴左咩線

達米安 爆炸狗 屎摩寧 鐘斯 白連達 Young呢d 2線料撚會叫走咩
好食好住

你有冇聽過艾達杜蘭同AG想走?

你咁講好多人都踢到 出到黎效果好冇ja
點都要有個sub架啦 唔係佢真係虛脫
azp鐵人咁宜家都狀態下滑啦

講講其實好多位都仲要買人 3個邊夠
除非當100分萬能插

100分可以出好多個位

Lets j

古天奴筆錢仲未使哂

咁咪姐係無人會叫走囉屌你老母
逃乜撚忙潮姐

Belotti

簽到請巴打食四季

我唔信馬斯亞甘心屈於正選後備之間

以西女人既作風，同sandro一樣 無可能

Yes 好想要

屈佢老母咩，食女多過踢波你估佢最係好撚有鬥心咩on9

比心機踢好波先啦黎黎去去得一兩招場外又麻煩

Draxler

去到最尾幾日
阿狗同車狗一樣賣走哂啲人
難兄難弟

Hehe 幾好丁

一字排開

左閘呀

暫時ox同飲水都99%了

就簽個sandro 返嚟 大巴大巴車鳩你地

快d

仲有可能?

ox 係球隊傾掂轉會費會唔會西女人傾唔掂人工

ff左成個暑假

Chelsea agree a fee of £32m with Leicester for midfielder Danny Drinkwater

Liverpool Transfer News: Chelsea and Arsenal expected to rival Reds for Thomas Lemar(Mail)

而家傳摩納哥只會考慮€100m既報價先會出售Lemar
爭條毛咩😅

Lemar come Che la diu

3件就滿足了

唯有望買一個一線翼/閘啦

山狗遞紙

應該去鏝

屌阿

合理

繼續上呀你老尾

同佢爭過啦

簽到山狗要印返十件了

Chelsea have agreed a fee with Arsenal to sign Alex Oxlade-Chamberlain, a source has confirmed to ESPN FC.

又話留係倫敦？

鏝前場多人到有啲誇張

要飲水不如要巴克利

買到山狗我自殺

巴克利傷三個月

閪女人上啦

跟

跟
我自殺前裸跑彌敦道

all in 山狗啦屌

Liverpool could face late competition for Monaco winger Thomas Lemar from Chelsea and Arsenal.

The Anfield club have offered a deal worth up to £74m for the 21-year-old but Monaco are looking to drive up the price as they sense Arsenal and Chelsea are willing to make counter bids.

Tottenham have also been linked but will not be making an offer.

Liverpool broke their club record to agree a deal with Red Bull Leipzig for Naby Keita on Monday following his medical in Wilmslow, Cheshire which will become effective next July and are following up with their bid to sign Lemar plus Southampton's Virgil van Dijk.

lemar come plz

山神

差飲水/巴克利+洛蘭迪先完美啦

quick buy sanchez la diu 60m 轟落去

出唔起山狗份糧

All in山狗/lemar啦

無7號比佢著啊

山狗咪撚黎

17

8號啦

8號要留俾巴克利牙

希望雲加on9小陣唔好賣比鏝

支持買lamer,但山狗不了

叫佢踢rw廢左4成武功，人工貴，見頂，年齡唔細，而且覺得佢都唔算好勁。

阿狗用佢做核心事實證明都係最多爭前4，歐聯16強，唯一好j就係鬥心咁解

如果價錢差唔遠，我想球會搏lamer多d

Lemar belloti

3000M一野轟落件死老野到啦

all come chelsea la diu

買左間球會都得

agger

buy sanchez la diu

Okay

想要Lemar多d

追到一線翼戒j 戒到下個轉會窗

Lemar/Belotti/山狗
買到是旦一件 戒丁到戒一月轉會窗

利馬先 唔得先山狗

5個我轟壯烈犧牲

Gun

買到切丁

返奄

Done deal未

Boga done deal

好似傳痢用70m + Origi換lemar

又借出去

我地用michy換得唔得

70m

70m over左喎
4 50m就話姐
仲要加人

佢地古天奴走硬？

咁就要比多啲錢了

70m不如等卡拉斯高

走硬啦
除非疤又好似seri個單咁冇啦啦cancel
唔係既話fsg點會咁積極

屌 古天樂同lemar 一出一入
唔覺猁會有廢到好多

Buy marhez la diu

下季有埋keita直頭勁左啦
如果買埋vvd真係唔得掂

冇古天奴 猁咪又照win

山狗100%黎唔到
車狗要ff都搵第二個

關鍵係文尼出唔出到

等得黎到時卡拉斯高應該唔止70m

Ben afra 單嘢都幾撚癲

Alex Oxlade-Chamberlain has played 132 PL games since joining Arsenal in 2011, scoring 9 goals; he has never scored more than 2 in a season.

Psg真係玩撚哂

detail?

好似話返里昂

Nice

最後基比斯嚟

原來轉會呢2日先開

屌仲未official

Lemar呢d應該唔夠死利狗爭
我地都係象徵式抬下價姐

留名睇傾唔掂人工比猁截糊

Tiémoué Bakayoko: "Danny Drinkwater does not scare me." (SFR Sport)

真係唔好再搞呢科

All in山狗啦

應該係ox Barkley drinkwater呢3個
唔駛再ff其他人

干地應該屈服咗

希望山狗vvd stay
於願足矣

吾皇

嚇到用錯icon

Monaco唔賣
都好
費事比人買咗

無左閘 無翼

巴克利唔係話傷三個月？點過體測？

Breaking | AS Monaco have categorically decided not to sell Thomas Lemar, according to RMC/SFR Sport.

球證on9紅錯人

鏝冇想像中咁勁
係獌最强
利阿熱愛唔洗驚
買齊其實好ok

起馬唔駛買季比利買到

膠層應該係咁諗
翼：世三 柏度 安 武神打
左閘 朗 100分 azp可以兼任

6-0 .都成四年前

應該打算搵ox頂哂

舒仔

沙拿

咪又係得一個人 多過一個人要用後備時咁點

咪又係得一個人 多過一個位要用後備時咁點

Musonda上位
好似Rashford咁

Alex Oxlade-Chamberlain at Arsenal: 6 years, 132 games played, 154 games missed due to injury, 14 assists and 9 goals.

唔知wow左未
傷多過踢

阿狗啲隊醫不值一提
有手有腳都可以入去做

呢句真
卡蘇拿都搞到就收山

唔係登雕就咪撚出post啦屌

笑死

咁諗已經出事
本身上季完左係諗住擴軍升呢做歐洲列強
依家目標係頂得住英超就算

J山狗上車既同幻想曾俊華做特首既黃絲有咩分別

個時仲有舒仔 salah最後入單刀

唔係太期望買到一線勁人，不過干地將一班二線球員加埋一齊總會有化學效果

追Draxler啦

我地四年前今日簽左柒頭安返嚟

車個ig 擺左條罰球片比大家j

啱唔啱用?

講到食硬禁但都係未done deal

準備831一字排開

空炮 deal done

Liverpool have had two bids rejected by Monaco for winger Thomas Lemar, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the latest offer made by Liverpool was around £64.8m, having previously submitted an offer worth £55.5m.

It is also understood Monaco want Lemar to stay at the club beyond this summer's transfer window.

唔使搵摩佬 唔使去利物浦 黎雲加開倉啦 50m兩件
100m 3件

隔離Post

大家有無諗過真禾特係Kante想買

毒撚點會對球會有要求

True love

車路士電影組拍緊100分電影，未可以官宣住

由NBA轉戰英超既傳奇

831 幾單官宣

Although @Arsenal and @ChelseaFC reportedly agree fee for Alex Oxlade-Chamberlain, source says player's preference would be @LFC
(Jim White)

Arsenal midfielder Alex Oxlade-Chamberlain is on the brink of joining Premier League champions Chelsea (BBC)

100分都射唔出就好笑

真隊長生日

有機會
lemar rejected，利記追100分就輸硬

Arsenal in talks with Julian Draxler. Way better player than Alex Oxlade-Chamberlain. #LFC #CFC

99%了 出晒新聞

獲ic四格好波認證

真係BBC？BBC食硬

羅賓奴

yed

買埋達斯拿啦...

100分係走就咪拖到831啦

拖到831閪女人咪可以話轉會期已完 做唔到更多lo

Although @Arsenal and @ChelseaFC reportedly agree fee for Alex Oxlade-Chamberlain, source says player's preference would be @LFC

不求上進

其實兩邊都唔方有正選比佢
我地最有機會係代摩西，但其實都唔係upgrade左好多

留係倫敦唔好咩

比人大炒就話想join人地

if you can't beat them, join them

英人 ，100分 可以輪換好多位

其實我既睇法係當買多個摩西

仲可以打中場同翼

應該只會買飲水100分就算

買埋達斯拿就正

中間簡迪 巴卡 飲水 法比 加 可客串的100分

夠晒人啦

breaking news

We signed @willianborges88 four years ago today! 🙌

唔要多個翼/前？

左閘呢
Alonso 踢哂咩

是但搵100分 踢囉

一場可以出幾多個一百分

Azp

前線後備同雙曼俾仲差好遠
有心爭標起碼要入多個一線啦
e.g.山狗
不過而家隊垃圾車買到人已經要還神

佢打中場=中場輸鳩硬
佢無足夠既足球智慧+硬淨去打中場中路

放心啦
一日一簽mode已經啟動

樓上巴打講得啱，當佢阿銘咁用就ok了

每日都DLLM

撚屌安生日快樂

垃圾車全速前進
準備一日一簽

中場放題

希望啦

Torino sporting director Gianuca Petrachi admits Andrea Belotti could still leave this summer

"Surely it would lead to a situation where it doesn't matter what we say and it will be the player who will have to decide," Petrachi told Rai Sport about a proposed €100m bid for Belotti.

"For now, we have not received any offers which could make us uncomfortable."

西女人快D轟落去啦, 有機會唔洗違約金搞掂

加埋都有3件

有Kante 唔會

Baka ig嚇撚死人

Sandro筆錢車過去啦

而家似一日一借走多d喎

31/8 最後一deal就係夏薩特，正式復出

球會最黑暗既一日

當年debut靚波救世

big name cuming

真係夠膽死唔官宣

[一日一簽]車迷季初繼續百屌鳩層討論區

拍緊電影，搵緊100分以前d片剪呀

都未傾好人工

佢黎到做英人正選，可以名正言順放卡希爾去後備

上一個由阿仙奴直接去車仔係咪已經係a高

快手買山狗/lemar,飲水/kxxxxxxx,加多隻左閘輪換啦

懷疑高層留堅離地就算

其實我想要法賓奴多d🤤🤤🤤

Next Post.... Welcome OX?

831落閘

飲水ox,唔好俾佢停，繼續屌

其實阿咁仆一次對未來咪仲有利
唔上唔落就會不斷輪迴
啲人走高層應該會重視啲

8:2 6:0 5:1
你估阿狗未衰過咩

1001

飲水官宣應該快過ox 喇掛

yes 爺爺有咩風浪未見過

假到咁就咪post

假到仆街

年年都有個飛機盃/盾氹返班幼幼stay
係會長太多咀

Messi arrive Cobham

Jed

998

999

1k